打機真係好憎遇到香港人

由其玩d要團隊合作既game，最撚自私最撚仆街最撚唔聽人講既一定係香港人

ON9 ,香港人反而易話圍,相反撞到台灣人真係食得屎

比心機讀書啦

最撚憎d指揮撚，個個都好似諸葛亮上身，全場就係到教人點玩，打機打到去學揸車噉，on99

玩csgo玩左一段日子 同香港人玩同大陸人
都好過同外國人玩
啲外國人一打唔到佢地要既節奏就係咁fuck fuck足全場 煩撚到要禁佢地言
同埋唔覺得外國人技術有幾勁 點解打親十場有十場都勁撚廢啲人

台狗先最仆街
打lol自己廢都仆街玩中咁輸頭（十五分鐘俾人單殺四五次）屌其他人冇輸出(明明其他路贏線不過贏得唔反夠勁冇人地中咁肥)
早排有doom bots
擺明係歡樂場鳩玩
見到有嗰台狗用啲屈機英kda高少少就屌其他人廢
打ai都咁認真

諗起有個香港人開新ac 打新手以為自己好型
仲要tk

大多數都係東南亞,馬拉狗,俄佬
嘰哩咕嚕fuckfuckfuck

打機遇到唔識打中文打埋d唔鹹唔淡英文既香港人真係好撚尷尬

台狗10個有11個都係魔格司

係最驚遇到黃種人

點解又係講LOL

黃種人is咁低質架啦

玩卡牌遊戲 黃種人 最中意玩狗牌 仆街deck 一定要贏

要玩T1牌 果陣就話因為愛 到meta左 比人nerf牌就無愛

係 勁撚煩 又廢 有時有啲可以反敗為勝既
屌佢地個老尾 係到傾計 腳步聲都聽唔到